唔知點算好

小弟都返咗好耐工，想買支靚少少嘅電結他
但係又唔買邊支好，諗咗好耐都冇答案
有冇巴 絲被少少推薦我